一人一件人生最失望嘅事

我先

落雨冇帶遮
之後濕晒上車發現停咗雨

覆你個post

禁左入黎

連登俾你甩到p牌

3T唔中

一次又一次放佢走

活咗咁耐